摩連奴轟曼聯 高普哥迪奧拿中槍 摩：高普教左三年咩都冇贏過

前曼聯領隊摩連奴季中被炒魷後，至今仍然未有着落，不過佢仍然經常就球壇事件發表爭議性意見，日前佢又公開埋怨曼聯唔支持佢，就連當今兩大名帥高普同哥迪奧拿都無辜「中槍」，摩連奴話：「我都想有佢哋嘅工作環境！」

摩連奴指哥迪奧拿嘅成功，全因得到曼城金錢上大力支持：「哥迪奧拿當年(16/17球季)唔滿意球隊兩閘，之後個夏天就一口氣簽咗4個閘位後防；佢簽咗哥迪奧巴禾做龍門，但之後唔滿意，第2個夏天佢就簽埋艾達臣摩拉斯。」

「寸王」之後再辣埋利物浦領隊高普：「高普嚟咗利物浦3年半贏過乜？係乜都冇！不過利物浦仍然對佢充滿信心，繼續畀佢帶住球隊成長，今季就有機會實現冠軍夢。」

摩佬係無辜㗎

其實佢講事實姐，但唔代表比返呢個環境同資源佢佢都可以做到wor隊隊都捉鬼點夠你玩

自己用左幾多錢？
同猁比？猁又前4，d波又好睇過你
自己同人鬥條撚？

3冠王

乜佢仲未死

佢自己買左好多水貨，自己冇眼光成個怨婦咁

贏盡掌聲

學雲加講下波
就算啦

依家日日係度嘈

慘在已經無強隊搵你

帶到轟護級 帶到曼第2落到第6
大部分帶隊最後都不歡而散
好撚心收收皮啦

摩佬教曼聯多冠軍過利又唔滿意

簽山狗

拜？

我好懷疑 呢單傳聞是唔是真

同連登仔 講d野一樣

自己買2隻力架洗成2億 山神 fred呢見人哥狗想買你又要搶 比你搶左啦 又用到變垃圾 而家怪番球會唔比錢你買人 好野

唔夠啊 ma

😂😂山神件垃圾都搶到咁貴

未撚見過1個領隊教親都要捉鬼 自己有錯就賴三賴四

佢冇權串哥狗 , 但絕對有資格串高普
3年幾乜柒都冇嬴過 , 飛機杯都冇隻呀大佬 . 好睇有撚用咩

一個因唔識用而賣走咗迪布尼同沙拿嘅人憑咩嘢喺度怨

利記冇冠只係唔好彩
歐聯英超隊收皮啦 你地咪一樣贏唔到
英超係俾曼城剋住姐 擺任何一年都已經輕鬆贏馬啦
其他盃仔wfc 你曼聯拎足總盃黎j咪一樣俾人笑 而家又講到咁重要 柒下柒下咁

愈來愈似廢老

怨婦

睇下高普將猁升左幾多級先啦
剩係睇有無冠軍而決定領隊勁唔勁真係好on9

好撚勁,但無冠
有乜用

摩狗d波係完全唔好講
講真，如果咁樣拎冠軍而自high，獌迷都好撚羞家

同牙朗兩父子

我冇話高普唔勁wo , 我剩係話摩狗串得佢起咋喎

樓主仲怨婦

高普最錯係整走魔狗 依加報應到了

LKK 75M

Fred 50M

125M夠買VDD加沙拉

講緊職業競技運動 唔講冠軍講乜

拎冠軍都唔 high

足球係咁現實架啦
無冠話知你幾勁
無人會記住你最高分第二

舊年曼聯夠第二啦 串唔起利狗？

今年利記第二

咁佢又屌得起高普同曼聯,最少頭季三冠同第二季有第2名

第一但未拎

大巴🚌足球

係啊哥狗想要山齊士，然後俾你搶左呀嘛

利咪又係得熱血可以打飛機

你頂唔順屎波中屎咪比錢你買拜利白lin
頂唔順馬仔就買山狗比你
咪撚講到自己冇用錢啦
係你啲買人眼光出事炸

幾多分第二呀

所以咪要平衡囉。摩狗根本又悶又無成績

高分第二都射得出
咁曼第二果年利又去咗邊
你喜歡咪恭喜利做最高分第二囉

佢走果陣根本垃圾波，
科水買人踢一兩季好波就同班球員反晒面，
今年俾佢教足全季唔通會反cup到咩

應該將李城個年個冠軍送比利啦

沙拿唔係佢賣走既
沙拿係摩奴帶黎車路士

迪布尼就係摩奴唔要, 佢自己申請走人既

迪布尼呢單野爭唔落, 但沙拿唔關佢事

真心高普將利記 帶番做 可以同其他隊互屌都算係咁

你要知道有排利記 輸波係無人抽水
果段時間 係抽到費時再抽

猁迷係全世界最樂觀既球隊
對冠軍一啲都唔上心, 一有讚佢地勁就話燈
唔需要冠軍, 熱血好睇就夠
唔夠踢?聯署要求對面最勁嗰個停賽就得

第一季叫做3冠王, 上一季都有第2點算冇成績?垃圾猁就真係無成績啦

真 熱血波唔需要冠軍都好high

個個講到巴迪高無冠之前係廢柴咁

以前費sir d波唔算最好睇，但一定唔會悶
而且又熱血，無人勁都有咁既成績
呢d咪平衡

哥迪奧拿高普普折天奴都有料
沙利就俾人玩

其實佢講得冇錯 上面留言屌佢眼光差
但唔好唔記得曼聯有活華特
根本未必係佢想買既人

一定要主攻先好睇
曼聯負責搞轉會嗰個成日overprice 又賴落摩佬到
坐左幾L耐呀 而家球壇有邊隊轉會仲係領導搞呀

繼續攞費格遜比啦
C丹光頭雲加安擦洛提都係垃圾添

猁迷 : 好睇 > 冠軍

死猁狗食屎啦睇你撐得幾耐 對巴狗輸3粒真係好撚好睇呀我屌你老尾

你想佢用個19同20歲既𡃁仔啱啱踢完 Genk同 Basel就踢正選？
擺全盛Oscar Mata 同埋 Hazard 落後備？
跟人口水有個譜

咁點解佢教親啲隊都有鬼

咪擺咗全盛+兩屆球會最佳球員馬達去後備再賣埋
再加賣馬達買沙拿差一日點可能出o靚仔沙拿正選擺全盛馬達去後備
吹水有個譜

仲有馬迪

講成就 摩佬係好撚勁 但鬼叫佢接手獌呢隊垃圾 無得怨
高普無冠 但英超亞軍+歐聯4強都賺到好撚柒多錢 已經夠霖掂班主
下年又可以大手買人再搏過 你就搏都無得再搏

膠左
咁樓上師兄想19歲沙拿踢邊個個位

佢個套已經比人睇穿左 已經再無價值

全能同特廢都係佢買架喎

等同護級變中遊
中遊變爭前4
前4變爭冠

有進步, 已經好好了

其實計隊唔隊波, 有進步會比較公平

等同踼國家隊, 你做教練, 帶到強国入到決賽周, 你是国家英雄
你做教練, 帶法國分組賽出局

明唔明我想講乜

咁講真曼聯入面係唔少鬼既

佢啱

獌急於求成, 同狗一樣得個衝字, 狗爪邊當之無愧

好睇 ？ 定好笑

摩佬, 有幾多錢洗呀?
你唔撚講, 垃圾

其實痢狗之前比高普教既時候, 只係中遊
而家有能力爭冠, 雖然都只係亞軍
有進步了

惟有望下年再進一步爭冠軍

情況好似,
獌, 本身默書70分, 老豆老母請私人教師, 什麼遊樂團都出埋, 比左好多錢, 但仲退步左, 得50分
痢, 本身默書得40分, 老豆老母無錢比架啦, 叫痢狗自己去圖書館睇書, 結果出黎80分

D撚樣會話, 痢記咪又係默書無100, 有咩資格出聲

2015年-2016年, 痢狗排10, 2015年10月高普入主
16-17, 第4
17-18, 第4
18-19, 第2
單以英超來講

歐聯又點呢?
高普入主前, 無歐聯, 但踼歐霸, 決賽輸撚左比西維以
2017-2018, 亞軍, 輸比朗隊
2018-2018, 4強, 輸比花隊
其實都只係輸比二隻怪物者

你可以屌高普無冠, 但佢令痢狗有進步同無咁海鮮, 較穩定, 有爭冠希望(現在仲係希望, 未成事實)

我明班人屌乜架
你廢架喎, 唔可以帶一年,二年, 即刻有冠, 垃圾, 廢柴, 炒得

一步登天, 邊個唔想

啲分數主觀到
摩佬上任前曼聯英超第5 上任後攞過冠軍攞過第二
高普上任前利英超第6 上任後冇任何冠軍你鍾意計咩冠軍挑戰杯都得既

2015年-2016年, 痢狗排10, 2015年10月高普入主
16-17, 第4
17-18, 第4
18-19, 第2
單以英超來講

歐聯又點呢?
高普入主前, 無歐聯, 但踼歐霸, 決賽輸撚左比西維以
2017-2018, 亞軍, 輸比朗隊
2018-2018, 4強, 輸比花隊
其實都只係輸比二隻怪物者

你可以屌高普無冠, 但佢令痢狗有進步同無咁海鮮, 較穩定, 呢個係客觀事實

嫌比喻唔夠貼切? 咁lo
比左好多錢, 但仲退步左, 得50分, 拎左個操行獎lo飛機杯都算冠軍

等陣先
高普令隊波係有進步 佢亦都係好教練
但佢成就絕對唔比摩佬高
就算剩係計摩佬係曼聯人內

雲爺爺：「我都想有你哋三個嘅工作環境。」

係咪剩係識用學校
講返你個分
你話最尾50都算 中間起碼上過80 同分

唔好彩

英超
10->4->4->2
歐霸亞軍>無>歐聯, 輸比阿朗, 亞軍>歐聯, 輸比小花, 4強

我都承認高普係無冠, 無冠梗係比人串
但可能大家無乜記性
痢記果種7同海鮮係形容唔到, 大家應該唔記得左
而家痢狗仲有7同海鮮既時候, 但已經無左7788
其實已經進步左好多了

人踩人死得多人啲定係空難死得多啲

不過鏝狗係聯賽太屈, 歐聯又有二大怪物做欄路虎
繼續無冠都唔奇

咁要睇下你點定義成就 如果計盃 咁高普係輸
但計名次同經營個球會能力 應該係高普贏
上年猁無冠 但歐聯入到決賽賺左7億幾(好似係) 獌16強得3億幾 仲未計球隊身價
再上年就唔記得了 但獌好似都係成績麻麻

客觀講, 下年繼續串痢狗無冠都唔奇
鏝實在太屈, 今年98奪冠, 輸果幾場傷左主力先出事. 上年100分奪冠
果種穩定性係好屈, 痢記仲有浸海鮮味, 雖然小左好多
歐聯, 蛆又重建, 蝗又重建, 當然仲有大佬小花隊

好難贏

你呢啲咪膚淺囉

迪布尼係德甲外借完返黎..oscar同迪布尼同年
mata俾摩狗棄用 同埋oscar有全盛過?

咪再笑垃圾猁好嗎？

講到咁撚勁做乜比人炒撚左？

巴打講得好，猁迷唔需要冠軍証明自己

猁迷原諒果d無知既人

成績咁好點解個個曼迷叫佢走

乜野問題黎 ? 咁點解阿迷個個叫雲爺爺走呀 ? 有過好成績等如一世唔洗比人叫佢走 ?

咁好明顯摩佬拎個三冠都唔係好令球迷同班主滿意lo
如果係你 你會寧願隊波拎次等榮譽社區盾 聯賽杯同歐聯盃 還是打入歐冠決賽？
個三冠係有意義 作為第一季算係出色出就 但之後踢到咁...

獌不嬲垃圾

所以之後個季柒咪比人炒 , 同我講既野有咩衝突

嗰陣就係全盛時期

咩無杯呀
上季咪攞咗英超囉

上面講點解炒啊嘛 我既意思係佢既成績唔足以頂三季
雲加雖然無冠 但成績表好 可以瘋狂保前四 所以有冠都要睇咩冠 唔代表成績真係好好 唔係大曬

你要講到錢就真係超複雜
曼聯本身球會價值搵錢能力都係利冇得比
曼聯有好多好多決策都係比錢影響
正如唔記得邊個名宿定教練講過曼聯係 commercial club not football club
如果唔係使咩爭山狗普巴仲買到貴一貴
就連摩佬本身都有好大Commercial價值

名次呢
高普上任上一季同曼聯差一個名次
你要攞10月成績黎講有少許做多左
聯賽排名大家都係最高第二
歐聯 冇嘢補充
歐霸 利有同曼爭架 好似仲有打過添

班獌狗高要求
下下攞老費比

曼聯如果歐聯同英超都拎到第2佢點會畀人炒
事實上呢兩季利係勁好多

佢唔好再自視過高 試下教狼隊話唔定會有驚喜

雖然成績退落去 揀左件廢渣古/又強搶山狗搞到玩死自己 呢D手指摩點都要負上責任
但第三季 佢已經準確左list希望球會幫佢入貨補返其他弱位 最後木仔咩都無做 呢到管理層點都有問題
車三季班球員後來都肯認自己都有錯 無理由曼三季既問題要佢一人完全包攬

十年後回望 曼迷就知當年摩佬點樣遺害曼聯一沉不起

咁就叫全盛
佢既全盛期係引到中超買佢..幫車仔賺錢..

猁咁鍾意迫搶，同狗一樣得個衝字，狗爪邊當之無愧

利記咁都叫冇補習

班獌唔好咁肉酸啦 係要拉人地同你地一類
問心你地隊波而家點同前列相提並論
講到人地冇冠就同你地同一檔次咁
淪落到中遊資素都要踩低人

佢帶獌有歐霸，高普打歐霸贏左亞軍？

係車攞咗英超冠軍喎第2都係佢帶㗎喎，費Sir退休後曼聯幾時排過第2？高普唔係帶到多仔護級？帶利物浦年年熱血出局，無力爭冠。大部分帶隊都係好歡喜呀，不過冇乜成績咋嘛，收皮啦

摩佬個頭起到咁靚，教波條路柒少少都令人失望就真既，加上現今後生仔唔激得，佢唔改真係唔好再教波喇

話之你升級升到上天啦
球隊目標唔睇冠軍睇乜嘢
隊波咁撚勁但一個冠軍都冇更加反映出係佢有問題啦

但係上限都係無冠

高普呢種人既性格去炒股，係香港輸身家都有份

全盛時期即係代表實力已見頂

咪就係講佢眼光短淺唔犧牲oscar mata 嘅出場時間去培育更有潛力嘅人

佢今季咪就係話老細唔支持佢買全盛時期嘅高甸同艾達維特

講到摩有咩冠軍好巴閉
咪又係咩足總杯歐霸之類
上年歐霸冠軍邊個我都唔記得左lu
歐聯決賽賺多你成億
一味有冠有冠
又唔敢講拎咩冠
利申：非利

原來曼狗J三冠王係咩社區盾
笑撚死

唔明

好似依家皇馬咁

Net spend低過阿狗

摩連奴on99
我利今年準備雙冠啦屌你老母

成班獌狗係咪精神分裂
果陣炒摩狗果陣就講到袋底袋都不如
而家就幫番佢吹奏

如果請到佢同雲加一齊做節目就正喇

上年D獌先話唔係鏝咁高分
獌係其他球季以呢個分都拎到英超冠軍了 明明先得個81分
今季仲有兩輪未打 利記已經有九十一分又唔講得
更加唔好講三季前利D人腳廢到痴線 15-16個季先得60分
高普用三季時間進步咗3X分 都唔讚得 係咪痴撚咗線

有無睇前日對巴塞高普既調整有幾差
右路高美斯比人任爆，下半場早段唔換費奴
比人打到崩潰先換
完全無止蝕位

歐霸 足總杯 仲有唔記得乜（我唔會留意垃圾杯）
你地班痢狗有咩？

你地班痢狗有三冠王咩

第二第三球完全係SUARZ同MESSI個人級數贏返嚟
教練係場外可以點阻止對面爆SEED

佢地邏輯就係無冠就係廢就係垃圾
無冠唔讚得，失敗者
進步左但無冠有閪用

第二球係高美斯犯規
打三中堅出黎既效果同雙中堅一撚樣
出taa起碼艾巴唔會瘋狂助攻係禁區邊出波

其實49000覺得摩佬好掂
表現好過高普
有三冠
聯賽第二
我覺得無問題

但你地班49000真係精神分裂
之前摩佬比人炒，成班開香檳

其實你地想點

足球世界second is nothing

其實岩，三冠都炒真係正仆街
純粹係獌整鳩臭摩連奴個朵

有冇睇過利POST D人場場屌TAA防守廢到仆街

睇下隊波先
陣容上唔係有得比呀嘛
曼攞第二叫超班
冇頭四叫正常

做緊果時獌迷個個叫佢躝，
依加又轉風向話佢串得起

對上10 年邊個領隊贏得多冠軍
10年後曼聯都唔會攞啲咩大錦標

問題 係洗左好多錢
普巴 山齊士 費特

最重要係
有球員帶頭反摩佬
高層係 教練 同球員 之間
揀左球員

差唔多半隊摩佬自己買
咩FRED,LKK,山神,普巴,拜利,白連
拎第二又變咗超班
冇前四叫正常
都比你哋玩哂好了

用潛力球員？
輸多幾場又話要炒人
又要逼佢練新人
你當佢費格遜

不如咁講
班痢咩都冇贏過 就以為自己高人一等
會唔會搞笑得濟

以前 j 開盃賽三冠王

第一中堅任人執雞叫爆 seed?

班痢仲好笑
J個第二

話佢廢嗰班會唔會轉個頭出黎話自己講錯

咁教練本來就要負擔風險嫁喇
正如當初獌信得過費SIR
阿仙奴信得過雲爺爺咁
利記依家都係一樣咁信任高普
但依家摩佬係人係你話要買
踢出嚟仲柒過上季 又鬧呢樣又鬧個樣
又捉鬼又搞呢搞路 大佬仲點比你玩落去

最高分第二，我 j 李城個低分冠軍好過

SUAREZ個下大脾勉強撞到都中楣喎
你睇下上半場文尼有下仲輕鬆左腳射咗去邊先

摩同 管理層都有問題
球員表現差 我雪鳩佢
你就炒我

依家個球員以為自己大帝

閘係一體兩面，你進攻多左後防壓力自然減低
結果個儒夫咪玩死自己

出左高美斯成半場比人禁下地下磨擦完全唔知定仲以為可以守到

唔好講到自己上年冇J過唔係鏝咁高分就冠先喇
仲好意思笑人

可能你唔知
轉會使錢唔係領隊搞
每隊波都有個位定部門搞轉會
但Commercial Club既曼聯竟然係CEO 既木仔搞
前排話搵里奧做嗰個位 但佢拒絕左

根本依家球壇個風氣就係咁
始終落場踢嘅係球員
你教練就算係幾勁都好
管理層唔通幫你清走半隊人咩
根本冇可能
好老實講摩佬係輝煌過
但佢個套管人方法已經過時

軌獌其實都衰緊同一樣野

哥迪奧拿咪清曬d後防走

清走帶搞事個個就夠
今個月唔鍾意摩佬下個月唔鍾意 so b
要幾多錢先夠炒教練

如果網路發達啲 商業因素影響大啲
曼聯會揀碧咸跟住炒費格遜

古天奴打工送你地去補習

屌 個個都仲以為轉會係領隊搞
搞到我好似同啲冇睇過波既人講野咁
好L低質

你比摩佬買到佢地咪一樣柒

如果比Fred 同LKK
高普 肥普 哥狗是旦一個用
可能已經世界級

鏝個堆約滿唔續約
做鬼個堆幾時先完約

呢樣真
根本依家隊隊都為咗賺錢
贏唔贏到杯反而只係BOUNS

冇冠但至少show到比人睇隊波有爭冠既能力先啦
上季歐聯入決賽衝擊過
今季都咬住鏝到最後
你做球迷你想睇隊波拎飛機盃但歐聯一早出局，聯賽比人拋開唔知幾多分？
仲未計歐聯好成績可以幫球會賺錢
係得啲傻鳩先會咁唔現實拎啲飛機盃黎J

咁都有份LIST比個領隊睇下
你唔要 唔通佢夾硬比你咩
你話C朗呢D咁大牌就可能會
咩LKK,FRED,山神個堆
摩佬唔點頭 會唔會比佢

根本係呢個商業世界
老闆只關心賺唔賺到錢同賺到幾多錢
得球迷先關心贏唔贏到杯
但老闆心諗關我撚事咩
錢又用咗 又冇成績 球迷又唔LIKE
你返屋企喇 屌

執雞個球無可能企係度睇波

冇話VVD冇錯喎
頭兩球失球VVD都要負大部分責任
但冇第一下SUAREZ個級數 就冇第二下啫

你班49000去含撚啦

你地j三冠王
聯賽第二分數等同李城贏冠果年
話佢表現好過高普
我唔怪你地

但你地班撚吊，肯定唔記得當日摩佬走時
你地班49000陷世界慶祝

雖然近幾年都係向緊美式運動管理咁行
但以利記為例 一樣有個LIST比高普
高普唔點頭 唔會照比佢
咁當然其他球隊方面唔太清楚佢地內部點做喇

我咪話高普係勁囉你做乜姐
但講成就緊係最後埋單計數你攞左咩冠軍架啦 定你想好似熱狗咁J埋d乜鳩最高分第二 , 比到壓力鏝咁呀 ?
你望今年鏝最後失分好過啦 , 咁高普咪有得串摩狗囉

明白架啦
摩佬咁勁，趕佢走是錯
我去獌官網聯署要求摩佬回家，請大家幫手上網簽名

其實係咪真係咁難明 摩狗第三季垃圾呀 , 咪比人屌走囉 做乜姐你

到時拎到你咪又話歐霸係垃圾係雞係公廁
搬龍門反利最撚叻

利係量入為出,
人地係賣古天奴加歐聯收益增加先有錢買,
仲要人地眼光好過你,提升球員能力勁過你
唔似摩佬係曼聯貴價買水貨

咁快啲請番佢啦

山神黎之前都叫同世三有得揮
右腳打左邊冇得落底同曼聯本身幾個球員撞位
Lkk 第一季其實入唔少波
後面嗰兩個用法同摩佬本身打法都唔係好甲 好明顯唔會係個list 既首選

賓迪基之前都賣左成3000萬

再前啲呀 4200百萬買 Andy Carrol 添

同世三有得揮
剩係識睇數據
有睇阿仙奴都知山狗咩料啦
同啲人屌高普一樣,剩係識睇冠軍

又唔關高普事
做咩啫你

On99，拎冠都唔比high，係咪跣低先要自high?

笑撚死
成堆利撚自慰隊波好睇
狼隊係咁多勁隊拎分仲好睇過你啦

就咁睇佢內容冇咩問題
係傳媒講到佢串姐

搞清楚佢責任定伍德禾特先啦

叫埋CEO教波囉on9
人地幫你搶山狗返黎,唔識用走去屌埋個CEO

你個腦弱智既?

如果有睇過費托本自傳 佢有講過利啲老闆睇錢重到
以為競爭力仲有就夠 賣完沙比賣馬斯

曼就一路俾加沙家族食住 賣完C朗 跟著傳賣里奧維迪朗尼
買人都係mit啲mit啲
直到輸到攞第七 知道成績差會影響股價再輸多啲錢先肯科錢買人

所以利 轉左老闆
隊波先有轉機

高普又交到成積出黎keep 住入前四

山狗走之前世三都未有而家咁勁
山狗都Carry 過阿唔短時間啦
你剩係講佢臨尾做球霸拖慢攻勢就緊係冇得比

再講 過多幾年咪又係剩係記得冠軍

蘇斯克查用得到條廢柴?

你講嗰條友買返尼都30m la
你又剩係講賣嗰陣

得
有你呢句
我地波台手足有義氣
去獌狗官網聯署要求摩佬回家吧

叫埋領隊埋波衫 R sponsor 囉
再同班股東開埋會
成間球會一腳踢

fred

你肯搞我實簽

套現呀

雲加 唔識用？

不如講下 曼聯轉教練之後 戰術有咩大改變？

依家曼聯個困局 好大情度 都係管理層 搞出黎

上手既tum 又唔計
留個 coutinho俾你賣又計埋

曼呢 上幾手買埋啲 Blind Rojo
啲冠軍主力全部過三十要換又入落摩佬到

啲標準真係

山齊士最後一年阿記都跌哂WATT啦
16/17入24球
17/18 10球都入唔到

曼聯係水魚先會買一個跌哂WATT既球員

咁搵戰術大師教好過... 至少有幻幻睇

曼聯個陣本身就超級廢
去到雲高爾嗰陣 佢就係知道隊波超L廢所以成場9猜
70%控球 唔攻就少啲機會俾人攻
摩佬 大巴反擊大家都熟
蘇 啲人仲話熱血 進攻足球
跑動依然係全英超最少既幾隊
依然係防守反擊 同主攻係兩回事

嗰陣仲唔少人以為佢想走 亂踢
點知黎到曼
佢成個人慢L到 又鈍
俾阿同國家隊操到

點解呢隻死利狗有亞軍J都死老豆咁嘅樣?

曼城班主追哥佬追左三年

作用，截曼城糊

完！

講到自己冇踢過飛機杯咁 飛機杯都唔撚夠打啦on9

樓上擺明係講緊當時oscar已經係全盛期 迪布尼未夠班搶佢正選
事實係Oscar第一季黎已經係雞肋...
踢兩翼唔夠快..攻中唔夠創造力 何況仲有mata
係摩狗踢走迪布尼同mata 俾 未成氣候既oscar 坐正

講錢講埋咩貨幣呀大佬
陣間大把跟人口水嘅低質haters又亂黎㗎啦

球隊幫你截左鏝狗糊
轉頭屌番球隊做乜簽件垃圾/唔識用

猁狗真係好肉酸

你岩

摩狗第三年已經BYE BYE

邊有3年幾比佢玩

ON9
搵佢整殘自己隊波?

係喇係喇 獌同利同級數喇 開心返d未
講埋大家對疤都輸3球呀嗎

嗰時睇 Oscar 對保方射入世界波
全世界都睇好佢 覺得佢好有潛力
係你而家睇返轉頭先見到 De Bruyne Salah 彈起
要講未成氣候 呢兩個嗰陣仲嫩過 Oscar

到今時今日都仲講緊佢個球世界波
同一季 迪布尼外借係德甲入10球 9助攻
oscar 英超 入4球 5助攻
係咪德甲唔計

猁賣古天奴筆錢先夠買vvd同alisson

球迷角度唔係好睇重要過有冠咩？ 有冠我又無得分，當然最好係好睇又有冠

連登好多股東嫁

有冠先得？
佢地上半季咪又係反摩
得閒又J普捷天奴

之前俾歐霸決賽西維爾黑幾球手球就劏豬咁叫而家講到唔撚care

go pro 用幾錢摩佬用幾錢呀柒頭

屌你老母講到第二唔係佢帶出黎咁

BLIND係AJAX打到歐聯4強
雲高爾咪又有留低幾件馬斯亞,拉舒福特,迪比呢D新星
換血買人 你估摩佬冇份話事咩
LKK,FRED,拜利,白連,米希達恩個堆咪又佢話要

你俾條摩狗用多10億，打法咪又係一撚樣

淨支出計 獌多過利喇 ON9
LKK=VVD
拜利+白連=ALISSON
FRED=KEITA
MATIC=法賓奴
米希達恩=沙拿
普巴=韋拿杜姆+文尼+張伯倫
但利買VVD同ALISSON筆錢係賣古天奴嚟
邊撚個用得多錢呀

咁樣猁拎到未？

你真係當普巴果堆free

猁狗講乜都無用喇，呢幾年你地除左英超挑戰盃外，仲贏到乜野？

我仲記得以前王者球迷話利記米奇老鼠三冠王，隊王者而家要搵盃仔打飛機

繼續嘈啦，你地仲要行番利記條路，起馬有10幾廿年，早d轉會鏝啦，而家果隊先係王者

你估個個都似猁狗咁？

曼迷私底下叫摩狗死全家 呢d公海po會撐到行

係咪唔記得左摩佬帶到上第二

歐霸盃當歐聯j
足總盃屌打聯賽冠軍
摩佬是最勁
利記96分垃圾

曼迷成功吹奏到攞飛機杯>成隊波upgrade

唔用高普做例子咁敏感 咁普哲天奴都幫熱刺由前六料變到近幾年穩入前四 歐聯又打到四強 明顯成隊波upgrade咗 發展係一路向好 但一個杯都無

問心你地曼迷寧願攞飛機杯定成隊波進步

如果係前者既 季初就唔會叫摩佬out

你真係7架喎
個人又係摩狗買返黎

又唔係蘇斯克查話買

睇你地個Woodward 買人，d明叔又幫唔到手，老細又貪錢，我真係睇唔到有乜希望

未來猁

摩連奴係獌冇贏過足總盃唔該

一億買普巴你冇錢增兵呀

普巴唔計

最好笑係J第二高分 唔好彩係摩佬親口講
而家曼用黎攻擊返利

有撚話佢贏 聯賽盃利都有打和左啦

盧卡古 費特加埋又過億
計唔計

獌話利有j就有j啦

唔計
剩係計利冇冠

講到唔可以又好睇又有成績咁

明叔去哂玩Salford City啦

大家估吓正常球員會想做巴塞名叔定猁狗名叔

佢地留係Salford city 好d

曼聯1998年至1999年球季是曼聯歷史上最成功的一季，分別奪得英超、足總盃和歐聯冠軍，是第一隊英格蘭球隊可以在一季內連奪本土聯賽和盃賽冠軍，以及歐洲賽事的冠軍。

紅軍在2001年贏得歐洲聯盟杯、英格蘭足總杯、英格蘭聯賽杯，以聯賽季軍的身份結束賽季，加冕「三冠王」。

好難唔笑你米奇老鼠三冠王㗎喎

王者早輪先攞米奇老鼠冠，跟住班王者打飛機，
俾我笑過人真係唔敢打

連點解畀人笑都唔知就真係唔出聲好d啦

Come back to question of logic.

曼笑利攞米奇老鼠冠打飛機
曼攞米奇老鼠冠又打飛機

唔好斷章取義啦
上面highlight 哂都唔明？

睇唔睇到最下面果句？

摩佬接手曼聯時，曼聯係廢隊、駛左幾億，幾年後 仍然係廢隊～ 攞歐霸只係對埋d廢隊～ 而且歐霸呢d廢盃有咩值得講

所有我好心勸佢地轉會囉

有好過無

嘻

客觀講句
買人好難話一定岩用
新環境好多因素影響球員表現
你要隊波都fit又夾
想快就要好似曼城勁多錢同一個位買幾個，唔岩買到岩
一係用時間慢慢tune
冇話一買個個岩用冇水貨

但獌個球會文化
管理層短視，唔似曼城買人政策又想快有成績
又縱容球員大過領隊
啲貴貨唔雪得唔郁得，領隊想tune 都冇得tune
唔gur 仲玩迫宮
咁搞法邊個教都死

普巴曼青訓架 點會要錢

.

呢樣真
摩佬當年trade伊巴後 買左大米
以大米當時名氣同身價 仲有成30歲既年紀 跟本無人對佢有太高期望 點知佢勁到痴撚線

用返依家lkk個身價同名氣 仲有所謂既潛力值黎比
後者簡直係每方面都更加遠遠低於期望